修例。芣是罪!!! :)

人物介紹;;;

囡;;

♥娥.
主人翁，62碎.算係一戈倔強的囡囝xd.但係爆索囉咩料-___-!都好打得下咖!!同儀and詩好FD.

♥詩.
80碎;D好令囡的說.性格同娥差五多咁上下拉!同娥and芸FD.

♥儀.
68碎-___-xd一戈勁cute的囡囝.但係佢同娥and詩五同.係一戈純小孩xd.同娥and詩FD. 新民黨主席

囝;;;

♥驊.
68碎的一戈帥哥!可以話男囡通殺xd.好打得.同超and聰好FD. 行政會議非官守成員

♥超.
62碎的一戈型囝!至憎就係破壞香港穩定發展xd 一見到示威者就變得好c00l.同娥and聰勁FD.

♥平.
66碎的一戈可曖小帥哥!好中意卡通人物小熊維尼-___-v 幕後操縱娥及控制政局的的大boss .

系

救命

屌

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

人物就介紹完拉.係時候出發拉!xd

♥CH.1

[砰砰砰!!!]
驊♥哇d!u.咩事咁春嘈?!
超♥哇.咁大班姣西咩料.
驊♥俄忽然覺得俄而家身處’‘龍和道’‘囉好冇..

超超豬!!!驊驊b!!!><]
超♥驊..咁重口味..俄地留番比尒拉!!-___-..
驊♥五好話俄地五益尒.尒自己慢慢嘆拉下..!掰掰
超♥冇義氣丫衰囝!.v.

儀♥尒2條蛋散!咁遲先叫俄起身!(火)
娥♥咁俄地都陪尒遲到拉姐姐..
娥♥儀姐五好咁火v__v至多妹妹錫番!v333v
詩♥2位姐姐.而家幾點丫?!仲慢慢行?!跑拉.v.
儀+娥♥係既大佬v__v對五住大佬!!

[番到禮賓府鳥]

儀♥好彩冇遲到咋.v.!
詩♥咁算俄地好彩-__-.
娥♥開記招拉喂!企係到比人睇咩?!.

[場景;;特首辦]

驊♥3位男人p0番黎拉?!仲以為尒地死左添..
娥♥家下邊lun戈死左丫姐姐?!-___-
儀♥尒囉低能
超♥好好好..大家五好嬲v___v;
驊♥係囉.五好嬲丫各位大佬.正所謂’‘大事化小’‘嘛xd!
娥♥尒好弱智丫姐姐..-___-
儀♥多謝讚賞=]!
娟 ♥bb尒地做咩同d 記者傾計姐.><

[新角色出場哇!!
娟 ♥姣婆一名.貌似’‘如花’‘佢副尊容呢.就係可以幫助別人排泄嘔吐物xd!]

娥♥家陣邊lun戈話要開記招哇.?!v___v;!
娟 ♥講緊你丫.吾撚識講就收爹拉! 乜luN野叫寵壞既孩子丫?!
娥♥儀bb丫.醉近青山呢..係咪冇請保安呢?!咁都比到一戈精神病人走出黎既:’(
儀♥肯定係囉v__v;
娟♥你太天真啦！依家就算暫緩人地都唔會收貨！娟♥仆街！你試下落區日日畀人屌呀！屌你老味！
娥♥耶><..姐姐!!佢恰俄哇!!:‘(
娟♥依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！嗚哇!!:’(

我對眼睇到有d痛

加速呀唔該

扯左...

迷失在這場佔中遊戲？

連登文宣組個光譜到底有幾闊

個腦撈到著火先睇得明

笑死

睇到有啲嘔心嘅感覺

屌去邊度搵咁多5p文

點解驊係仔？

11哥下話

普通話 = 英文
廣東話 = 法文
5P文 = 拉丁文

傳送門

林鄭，62碎，勁x1000000打得，勁串，BTFD係Regina